【水貨圍城】民建聯斥示威者是「香港之恥」

【水貨圍城】民建聯斥示威者是「香港之恥」
有內地人被示威者包圍指罵。

本港多處昨日再有反水貨客示威，民建聯發聲明強烈譴責示威玷污香港，形容是香港之恥，又批評示威者是暴徒，以反水貨客為名在上水、屯門及尖沙咀聚眾生事，辱罵附近的居民及旅客。

民建聯的聲明指，這批暴徒沿途叫囂，騷擾港人開設的店舖，令商戶無法營業，又毀壞市民手持的物品，有小孩更受驚哭泣，更推倒部分市民，擾亂香港秩序，破壞法治。

民建聯促請警方果斷執法，嚴肅懲處所有參與暴行人士，包括在前線衝擊及幕後動員號召的人，又呼籲全港市民共同嚴斥暴徒。

咪貼舊聞啦屌你老母

保皇狗舊聞唔貼得？
你傻左定點？

打個舊聞係前面啦屌你

你係乜水？
點解要聽你講？
哦
因為係保皇狗既新聞？

痴撚線鬼唔知民賤聯係袋底泥咩
問題係你條撚屌貼舊聞唔寫清楚
入黎時事台睇舊聞不如去睇當年今日？

你個冚家剷其實同關狗一擔擔

政黨嘅事唔係應該入返政事台討論會好啲咩？

下
笑死人
依加唔聽你講就要比你話？
其他post又唔見你叫佢地貼舊聞兩隻字

出面大把政黨既post啦

你係乜水？點解要聽你講？
哦
因為係話完你冇話關狗？

你冇野下話
我有邊句叫你聽我講
好心去驗下腦先啦

你打咁大段嘢原來唔係要人聽你講，唔通你係自言自語？
好心去驗吓腦先啦

我應緊佢架傻鳩
咁你呢段係咪又同全世界講緊啊
傻鳩

同你講呀傻鳩
我quote你，你又quote我
唔係同你講唔通同空氣講咩
傻鳩

咁我個段唔係quote你你應乜鳩
用下腦先啦
冇腦真係冇腦

屌原來quote錯
sor

睇到你同關狗不斷開埋啲互相謾罵post唔順眼出句聲係咪都唔得先
真係同匪共一樣咁專制

link入面咪又囉
出面有好多post都講緊舊聞架啦
又有幾多個有係前面寫？

嗯
希望係關狗既post見到你屌佢
唔係要求
希望渣